叫乜口號真係重要到成晚都係到講咩?

上次傾派飯又係，啲唔太重要嘅永遠最多人討論，仲要無限開post